\section{Isabelle Nouzha}
\role{\space}
\playtitle{Atelier\thinspace\space et\thinspace\space installation}

\startinfos
    \inmargin{
\smash{\lower0pt\vtop{
\realpar{}
Atelier du 20 au 24 février 2012 de 10h30 à 17h – Foyer Balsamine
\realpar{}Le 25 février à 20H30 – Projection de films d'Isabelle Nouzha
}}}
\stopinfos

\placeinitial
Isabelle Nouzha réalise des courts-métrages d'animation avec comédiens.
Elle est attachée à une pratique du «cinéma artisanal» sous forme de
multi-projections, d'installations ou de films. Son travail est en
dialogue avec l'histoire du cinématographe et fait référence aux films
muets et aux premiers trucages. On y retrouve des thématiques comme la
solitude, la destruction, l'isolement et l'identité, souvent mises en
scène dans un univers grotesque.

\realpar{}
Deux axes à son endroit: celui de l'atelier et celui de l'installation.

\realpar{}
Pour ce qui est de l'atelier, il est destiné aux adolescents et consiste
à développer des séquences d'animations qui pourront être projetées sur
les murs de la Balsa. Le stage dure une semaine et, au terme de
celle-ci, les différentes animations envahiront les murs du théâtre. Les
intéressés peuvent dès à présent nous contacter.


\framed[location=middle, align=justify, offset=16pt]{Atelier ouvert aux adolescents de 13 à 16 ans.
\subpar{}Les inscriptions sont ouvertes jusqu'au 1\high{er} février 2012.
\subpar{}Les places sont limitées à 15 personnes.

Comment s'inscrire?
\subpar{}En téléphonant au 02 732 96 18 (contact: Fanny Arvieu)
\subpar{}Par e-mail à l'adresse:
{\underline fanny.arvieu@balsamine.be}
\subpar{}Lettre de motivation bienvenue.
\realpar{}
Tarifs
\subpar{}Stage: 50 euros
\subpar{}Supplément «déjeuner» possible: 4 euros par jour, soit 20 euros pour la semaine de
stage
}


\realpar{}
En ce qui concerne l'installation, Isabelle travaille sur une
performance intitulée {\underline Amnésie technologique } dans le cadre
du projet {\underline Autoportant}.
\subpar{}{\underline Amnésie technologique} traite du produit qui en chasse un
autre, la fin de la pellicule pour le numérique. Produire et jeter. Pour
le spectateur, il s'agira plutôt d'assouvir sa curiosité, s'amuser à ses
risques et périls.

